換新機+舊件求救

想換機 筆直6000-7000 (唔計機箱)
通常打overwatch, fornite 同PUBG
我都係跟悠二list 但有D野想改下 想用番D舊件 大神們俾俾意見

CPU Intel® Core™ Coffee Lake i7-8700 (唔會超頻)
Motherboard Gigabyte Z370 HD3P
RAM ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 3600 Mhz C17
Display Card NVIDIA GeForce® GTX 960 (舊件)
HDD Toshiba 3TB 7200RPM 3.5 (舊件)
SSD ADATA XPG SX8200 Series 240GB M.2 NVMe 1.3
PSU AcBel i90M Power Series i90M-700 700W
(自己有個520W,唔知用唔用得)
CPU Cooler Cryorig H7 Single Tower CPU Cooler

想問下Motherboard ,SSD同 RAM 會唔會有再高質D既推介?因為我唔係成日換件 寧可俾多少少買靚D
另外都想問CPU Cooler係咪要睇番機箱?定照跟List 都得?
麻煩咁多位大神了

Motherboard Gigabyte

巴打有咩底板推介 我唔係咁熟

底版要用就Asus>msi

要平就msi z370 pro
一般 asus prime p
要光就tuf 再上太豪氣 唔敢推

如果唔超頻就唔好用z板（for超頻用）
可以轉h板b板
火牛520w仲可以用得落
不過用耐咗會跌w你可以換埋
條ram要睇夾唔夾到底板
例如ram 3600mhz底板最高3000mhz
買多無謂 當然可以當未來件咁用

唔超cpu都可以用z板行3000mhz+ ram

b h板俾盡你行2666 但又唔平得好多

俾我執嘅話我會
asus z370 （giga啲板好軟好易爛 我個frd之前差啲啪斷咗）
ram我會揀Kingston hyperx嗰隻3200mhz
ssd 用pm961
psu 唔洗700w 我會用650w嘅corsair金牌牛（550w應該都夠 不夠建議650w 反正10年保 你以後都可以繼續用）
散熱我唔識 不過建議cooler master 三百左右嘅就夠

想請教下 asus z370相比起giga z370 既底板
邊個牌子會耐用d 因為我唔想隔2 3 年又壞件去換
同埋Ram 既話 我家陣用緊個條kingston ram 成日壞 有冇邊個牌子比較好

ASUS=MSI
老爺機用緊MSI代工版十年
技姦你死都要用咁就唔好問啦

RAM就ADATA 用左十年

唔該巴打 重想問下SSD 同火牛問題
想請問下SSD 重有冇其他牌子推介下 因為唔太清楚
之前有朋友推介過SAMSUNG 850 EVO SSD 250GB 但唔知O唔OK
最緊要係品質好同少壞

另外都想知 如果我第時有機會換顯示卡 係咪火牛都係用番700W好D
起碼第時都用到

SSD未用過無法建議
不過台仔都係推INTEL,自稱五年BT不死

牛我只會推EVGA同CORSAIR

唔係asus好 係giga廢
Kingston hyperx 應該品質唔錯...不過你有咁嘅經驗應該對佢冇信心
g.skill or 你張list個牌子都唔差嘅

ssd用咩都得 就係唔好用Intel

仆街 差Ｄ又俾班台仔跣
多謝師兄

不過我選都係會用SAMSUNG

受教了 咁巴打有冇邊款ASUS 底板for i7 8700推介下

吾oc買番h370

samsung

你自己睇邊隻嘅價啱就嗰隻la
冇限制budget嘅話可以買gaming系 應該是但一塊都夠用有凸

巴打如果我想轉ASUS ROG STRIX Z370-F GAMING
抵唔抵玩

Z370-F 同 Z370-E 有咩分別

需要用無線wifi就E 唔洗就F
其他一樣 但係個價差200？好似

另外我都想問下
以我家陣個list 隻火牛駛唔駛去到700w?
定用番我舊既520w 都ok?
請問有冇其他火牛牌子推介下?聽人講帆船牌唔錯

我上面講過 唔洗700w
有錢就買隻650w金牌 唔夠就550w金牌
我比較推呢隻
Corsair TX-M Series™ TX650M 80 Plus® Gold 650W Certified PSU $769

推

個人偏好cooler master V650/V550
Fully modular ，啲線係扁線，靚好多！

個SSD就目前最快，個cache太好，強過其他太多。真係唔洗換